[鞋撚入]求鞋名，有冇巴打知？好想著

求巴打幫手
會唔會香港冇得㗎
好想著呀

有冇巴絲知呀

樓豬自爆

唉是鳩旦啦

唉是鳩但啦

Adidas rod laver？

係呢對啦
唔該巴打

Dad’s shoe

借？